Netflix 輕鬆小熊與小薰

好撚得意

每集都有message 講出都市人既喜與悲

唔係只係比小朋友睇

好似麥兜故事咁， 有好大既道理係背後

好睇

好睇
唔係淨賣萌
有少少weird 加啲message

係似麥兜個路線.
定格拍攝做得好靚好detail

留名

第一集升唔到職 俾同事放飛機 最後同返鬆弛熊睇櫻花
嗚～～～～

佢集集開頭都灰灰地

呢套野好負能量, btw 聽日唔想返工呀

每集最後點都會安慰下你
苦中帶甜咁

好似見到未來嘅自己
但我冇鬆弛熊陪

點先識到小薰呢種女仔
有愛心識煮食少少悶少少宅

同事覺得我太嚴肅了

我見到而加既自己
但我冇鬆弛熊陪

好睇
又笑又淚

打工比人鬧個集勁慘

Sad but true

睇咗幾集
好得意

我都想可以同啲熊一齊住啊

俾同事話唔想同佢聯誼
佢份人太認真果下好sad
要放低自己心防 做埋啲傻的嗎野

希望會出第二季

希望有

話說有冇人覺得小薰公司好pk

老闆隨是話冇bonus 就冇bonus
其他同事唔做野淨玩手機

啲公仔唔係好吸引
但故事好睇

好似以前個種掌門狗泥膠公仔feel

個畫面整體都好劍服

真係好睇
為咗佢先比錢睇 Netflix
估唔到拉拉熊原來咁大叔
3隻嘢啲衣著又好攪笑

估唔到日本都出到咁正嘅 stop motion 動畫(係咪咁叫?)
不過得 13 集太少喇完全唔夠喉
好想佢快啲出第二季

真係好得意
睇第一集又好sad,真係人生寫照
讀書幾fd既朋友,出到黎做野,有家庭
都會疏遠晒

套野真係極度高質
睇到個人放鬆哂 甜甜地又唔會太過份
小黃雞好得意

睇落好舒服

好治癒

Lovely

管家雞好得意

其實好寫實，公司總有一隻姣西日日玩手機但又冇事，你就做到仆街之後冇bonus

睇咗第一集
啱哂無聊個陣搵野輕鬆下

勁得意 唔覺意一日睇哂

好想知道拉拉熊入面係點

有冇睇過卡卡西除面罩

懶懶熊（日語：リラックマ Rirakkuma；英語：Rilakkuma）為日本San-X有限公司於1996年出品的漫畫角色，台灣統一超商將其譯作拉拉熊，香港譯作鬆弛熊，中國譯作輕鬆熊

兩年？佢真係搵公仔整stop motion？
我以為佢用CG扮咋
不過真係好有質感

覺得小薰份人有啲奇怪
例如隻鬼少女想打鬆弛熊 小薰又真係會俾佢打
（雖然個劇情係for fun但好撚怪)
個神婆話呢三隻野剋小薰
小薰又真係任佢地離家出走

依兩part我睇到都覺得有啲奇怪
離家出走完瞓醒先搵人
搵到俾兩串魚蛋就當補數

山田孝之

有講佢無乜主見 唔知自己鍾意啲咩
所以人地話咩就咩
我諗有唔少人性格其實同佢差唔多

睇到第三集，好可愛
小薰前世做左咩好事可以住間咁靚既屋同有三隻萌物同佢生活

我都覺
又嚴肅又怪

唔係奇怪 睇落係唔錫佢地
夏威夷嗰集我覺得好sweet
點知佢反應hea到 抵佢無份去

係....
成日想有男朋友/老公
唔太錫佢地
趕佢地走果集真係睇到我o咀

牛奶熊